請善用999報案服務

由於12號有大型野餐活動，所以各位巴絲，假如12號唔得閒出黎，係11號晚記得開始幫手維持社區安全。見到街上面有人做出解釋唔到嘅行為，就好打電話，報下驚。香港得三萬個警察，由11號晚開始消耗，當然可以再早啲。相信對12號點都有小小幫助。記得用太空卡。

基本上 每次警察維持佢地認為嘅秩序，都要出動7000人左右，提前加大佢地嘅workload，唔知大家覺得可唔可行呢？提前同佢地打消耗戰，但我方基本上無損失，仲多咗人係附近巡邏，一舉兩得。

維持社區安全係好事

張良計！

華生

推

玩999只係害緊報案中心班人同真正緊急救助嘅人

香港人算唔算緊急救助嘅人先。另外，叫你報驚唔一定要叫埋白車，有人凌晨係樓下大大鳩叫嚇親你、有人好似想打架、有人好似想打劫等等。發揮下你哋的觀察力、想像力令到社區更和諧。當然千祈唔好影響教會服務啦

是但啦
反正香港都玩完

救援服務先啱

咁大個人用下個鳩腦啦

好玩唔玩